上司無時無刻都搵我，應該點應對

讀完書第一份工，7月頭開始。做緊啲進口日本嘢但香港人開嘅港企。7日AL冇醫保 as expected(剝削是基本吧)。

本來好地地正常返工放工，依家返工真係煩L到唔想做。學唔到嘢唔講，返觀塘好L遠，返工煉獄唔係浪得虛名架。最PK我個上司任何時間都會whatsapp問我搞呢樣問個樣，仲要成日打電話嚟。(我係返寫字樓工 Monday to Friday，9點到6點) 大佬試過weekend同人食緊飯都打嚟。初初都有聽，後尾操底就成日唔聽，條on9仔都get到唔會係啲應該係我嘅時間搵我。
但近期又故態復萌，又成日辦公時間外搵我搞公司嘢。

想問下各位巴絲你哋有咩辦法唔俾返工啲嘢滲入咗自己私人時間/生活。PK好L後悔比咗自己個personal number條PKwhy is life so hard

Gay

講尼d, 我上司今日要我add佢facebook, 我將2年嘅facebook post自我審查左一次後 被逼add左佢

下畫先開始應機

唔好聽電話，等到零晨3，4點先打返比佢問咩事

咪就唔好睇唔好應囉 office hour先覆返佢

唔聽咪得 咁撚簡單都唔識 抵你做奴工

CLS 我一定唔會add返好似成日俾人監視無分別

玩到咁大

博炒師

跟住返到公司就被人問點解唔應機/回覆，好難搞
不過你啱呢啲底線係要自己堅守的

博咩炒?盡責好員工啊

btw，我就真係試過，不過係無心，
見到有miss call就打返比上司，無為意到時間

一句有野做咪搞掂佢囉 有咩咁難搞？

哎呀唔好意思，我見你收工都打畀我擔心你有急事

肥婆好強勢 佢真係做得出睇住你add到佢為止 所以whatsapp叫我add佢已經算好左好彩我唔係好常玩facebook

好奇佢係用咩理由要add你facebook